[突發] 燒山話侵侵唔會宣布戒嚴同出兵 [shocking]

12分

印度神童

各位網友!!!

美國已完

美帝滅國

毀滅美國嘅，竟然係燒山!!!!

咁我就放心晒

美股大跌有原因，信燒山

strong post lm

都幾合邏輯 唔好下下話燈先啦

連登認證